## سناریو پیتزا فروشی 
## سناریو کاربرد سیستم پیترا فروشی برای مشتری 
* هدف: سناریویی که کاربرد سیستم فروش انلاین را برای یک فروشنده منتخب نشان میدهد.
* اشخاص :مشتری از شهرستان رفسنجان یا سایر نقاط کشور
* سناریو:
 1. مشتری وارد سیستم میشود .
 2. مشتری نقاضای اشتراک جدید میکند.
 3. سیستم از مشتری اطلاعات  شخصی اعم از نام و نام خانوادگی شماره تلفن و ادرس دقیق را درخواست میکند.
 4. مشتری اطلاعات را وارد کرده  گزینه ثبت را انتخاب میکند.
 5. سیستم یک شماره اشتراک به صورت رندوم به مشتری میدهد. 
 6. سیستم از مشتری تقاضای تکرار شماره اشتراک را میکند.
 7. مشتری شماره اشتراک را وارد وگزینه تایید را انتخاب میکند.
 8. سیستم همه ی اطلاعات را ثبت میکند.
* هدف :پرداخت انلاین در نتیجه سریع و راحت تر شدن کارها.
* اشخاص : مشتری از شهرستان رفسنجان  
* تجهیزات :یک کامپیوتر
* سناریو :
 1. مشتری درخواست پرداخت میدهد.
 2. چندین درگاه بانکی برای مشتری نمایش داده میشود.
 3. مشتری درگاه بانکی مورد نظر را انتخاب میکند.
 4. تایید پرداخت از سوی سرور بانک انجام میشود.
 5. سیستم پیغام تایید پرداخت را انجام میدهد.
* هدف :سفارش انلاین پیتزا
* اشخاص :مشتری از شهرستان رفسنجان
*تجهیزات :یک کامپیوتر 
 1. مورد کاربرد ورود اجرا میشود. 
 2. مشتری تقاضای سفارش پیتزا میدهد. 
 3. منو برای سفارش باز میشود و مشتری نوع و قیمت پیتزاها را مشاهده میکند.
 4. مشتری نوع و تعداد پیتزا انتخاب میکند.
 5. مشتری گزینه ثبت و پرداخت را تایید میکند.
 6. سیستم قیمت غذا را ثبت و نمایش میدهد.
 7. سیستم رسید مشتری را صادر میکند.
 8. مورد کاربرد پرداخت اجرا میشود.
 9. سیستم پیغام اتمام عملیات را به مشتری میدهد.
* هدف: تغییر سفارش پیتزا
* اشخاص: مشتری از شهرستان رفسنجان
* تجهیزات: یک کامپیوتر
* سناریو 
 1. مورد کاربرد ورود اجرا میشود .
 2. مشتری تغییر سفارش میدهد. 
 3. سفارش های اخیر مشتری نمایش داده میشود.
 4. مشتری سفارشی را میخواهد تغییر دهد را انتخاب میکند.
 5. منو برای مشتری باز میشود و سفارش جدید را انتخاب میکند.
 6. مشتری گزینه ثبت و پرداخت را میزند.
 7. قیمت سفارش قدیم و جدید با هم مقایسه میشود.
 8. سیستم پیغام اتمام عملیات با موفقیت را نمایش میدهد.
* هدف :ورود به سیستم 
* اشخاص : مشتری 
* تجهیزات : یک کامپیوتر
* سناریو 
 1.  مشتری وارد سیستم میشود.
 2. سیستم از مشتری تقاضای وارد کردن پسورد میکند.
 3. مشتری پسورد خود را وارد میکند.
 4. سیستم پسورد را چک میکند.
 5. مشتری وارد سیستم میشود.
 